8點半前可唔可以禁止d呀婆出街

D呀婆唔洗返工好心佢地就訓耐d唔好死出街阻住哂啦，行又要行得慢，阻住哂，又要覺得條路係佢地行哂咁，仲有朝早爭住攞報紙個d呀婆最黑人憎，當d報紙寶咁，真係癡線

咁如果你同D阿婆撞車入醫院, 係咪要救你先?

9唔撘8

條友閱讀理解應該零分

一係佢就有讀寫障礙

笑撚左

算啦，無謂同啲on 9 仔一般見識

出街都算, 可唔可以禁止佢地使用公共交通工具?

妹下妹下

應該非繁忙時段先有兩蚊優惠
屌班死廢老成撚日見車就上
撘長途線專係啲正常嚟講唔會有人上落既廢站落車
阻撚住晒
冇撚左兩蚊睇下班死廢老會唔會用成十蚊撘一兩個站

繁忙時間搭地鐵巴士 無2蚊優惠
而非繁忙時段就有，即刻解決問題

啲阿婆仲有得救？

順便杜絕埋班假長者

應該繁忙時段取消2蚊優惠先啦
屌你轉個彎, 1個站就到都要搭巴士, 仲要打尖

鳩唔撚搭柒

阿婆出夜街驚比人老強

啲老嘢真係老奉打尖

最黑人憎係綠燈閃閃下仲走去過馬路

去快餐店訓教

仲要繁忙時間同人爭巴士
好心取消兩蚊佢啦

以前仲要日日7點幾搭火車返學先嬲
個大埔墟站啲報紙呀姐都唔知係咪夾埋啲呀叔呀婆塞鬼住啲後生

A係往紅堪好多人 B係往羅湖個邊就少啲人上，多人落
屌啲呀婆就日日行埋去報紙佬，拎完份報紙就調頭走，又唔知佢地幾脆弱，要避開佢地行又要嘥多2秒
個個上紅堪月台條路係最快，都係最多人行，痴線以前真係朝朝都勁炆，仲要諗起平時啲廢老點恰啲後生真係好想撞埋去 理得你，條路又唔係寬

都唔知年中加咁多價係咪補返啲$2乘車優惠

早兩日倒屎咁大雨咪一個廢老都冇
冇廢老排隊拎報紙 冇廢老排隊等銀行開門
證明佢地嘅出街根本係非必要

d 老野最中意晨咁早拉架車仔出街阻9住人同係快餐店霸位睇報紙阻人食早餐

夏天成撚日攞杯水就霸住張大枱
仲要鳩坐幾個鐘
無晒位行埋去搭枱就啤撚住晒 係到接接聲

最憎班廢老晨早係快餐店霸撚曬d位

仲要攤開份報紙霸哂成張枱一條友坐

應該強制槍弊呢班廢老

見過癈佬係粉嶺牽晴間上左架277x 想去粉嶺火車站
點知架車係去觀塘既
而果個站仲係新界既尾站

唔洗搶報紙呀

個濕鳩政府唔會意識到個問題所在
只會覺得係年輕人唔夠包容
我屌你啦，咪就係啲濕鳩政策搞到我地再也包容不了

朝早等巴士 又要妹下妹下咁企最前打尖 上車拍卡又慢
跟住每個站都有班呀婆等上車

有時真係頂佢地唔順…
行得慢又要霸正路中間行
嗌唔該借借就聽唔到
一陣撞到佢地又一身蟻
吹漲

我個ex之前同我咁講，當時我覺得佢好黑心
依家終於明白

大家第時老左唔好出街啦

你老左會係咁仆街阻埞？

尤其係葵芳地鐵站 阻撚住曬 巴士埋站又要爭落車

朝早當報紙係寶，拎十幾廿份走

之後去超市買餸，手推車霸哂條路又唔讓

搭車唔行d，企門口阻鳩住人出入，唔讓又阻人，讓又啤返轉頭，再唔係倚老賣老，係唔係批鬥座都要俾位人

晏晝冇野做，拎朝早d報紙，去老麥大快活大家樂hea四五個鐘，一個人，一杯水，一份報紙，霸四人坐

坐到悶，去圖書館，開行喇叭睇大陸on9片

唔洗返工，咬老綜生果金，輕輕鬆鬆又一天
我地返工，樓價已經酸巴啦屌，壓力煲

班仆街死廢老死撚哂佢呀！

真係好嬲 平時打尖唔緊要 屌你趕時間番工呀大佬 係到打尖 又阻撚住哂 搞到我上唔到車屌佢老母 嬲到震 差啲遲到
好心佢地啦 九點後先出街啦 明知咁多人趕番工仲塞住哂阻住地球轉

以前覺得啲人咁話老人家好衰 但我呢排明佢地感受

咁撚蠢就咪出黎獻醜啦

好似係由庫房補個差價俾港鐵同巴士公司，所以港鐵同巴士理得你迫...

做乜鳩

所以前排急症加價我開心到彈起

不知幾多廢老傷風感冒paper cut都排急症

同意

不如朝早8點半前好過
班廢老阻住哂，落車叫佢借借又聽唔到

D阿婆真係行得好慢 蟻躝咁
有時仲要一字排開咁 我本身都大隻 一個唔小心爆開左佢地又驚要call白車

朝早班廢老拎完報紙之後
襟撚哂d lift層層停派報紙比其他廢老
趕返工果班等lift等到發火

夠膽死上架返工特快車要人讓座俾佢，之後搭兩個站未上橋就落

正評

貪方面搭過海巴士，
但搭1~2 個站，海都未過就落車

又要霸住個位，搞到返工返學繁忙時有人上唔到車

亂咁用d優惠，納稅人埋單

你叫我點敬老？

2蚊傷殘都用 無得係繁忙時間禁

柒完未
又係呢句
老唔老係無得揀
但你可以揀做一個點嘅人

明知自己行得慢但要行正中間阻住條路
拎杯水霸住個位阻住其他食客
迫人讓座

呢啲全部都係行為 並非因爲年紀大而必然發生
好明顯佢哋係恃住年紀大覺得其他人應該要就哂佢哋

明唔明有咩分別？

屌你老母禁止9點前搭lift啦
仆街住高層
層層停 有一半都係阿伯阿婆黎
阻撚住人地返工

慢慢行都算喇，過馬路跟返紅綠燈好冇？啲車係撚咁呠佢地，勁大聲佢地又唔理照慢慢行，嘈到死。今日夠膽死有個阿伯拖住個孫過馬路，架輕鐵駛緊埋黎，紅燈照衝都算你都望望有冇車先喇，咩都唔理直行直過，好彩dup到唔係累埋個孫
你趕住訓棺材自己去訓喇，想搵伴book個雙人床啊

拎杯水坐成日

試過有一次
有個呀伯入lift
停起正中間
之後其他人入lift反而要zip入去

出lift時有個懶好心嘅女人幫佢按住道門俾佢出先
阻撚住晒
屌 lift門係有感應
有人出緊 道門係唔會閂住
結果個女人同呀伯 兩個人 阻住成村人

屌佢老母

大家仲會唔會支持全民退保

落扶手電梯到地下妹下妹下咁行，搞到後面炒哂車
本身已經留定幾格俾佢慢慢妹

安全為上啦，為人為己都要

行路都要讓 兜個大彎

yes, 見廢老係前面一定唔跟貼， 一落到landing 位唔撚識郁

有次電梯落到底個阿婆仲未妹到出去，後面幾十人，我用手格一格開個阿婆，比佢係隔離車門黎單單打打話我推佢 但又唔敢行埋黎

一掛pre-8取消$2優惠就好
趕住返歸比班妹妹下阻住

我都好憎攞報紙嗰班 條路已經唔係闊 仲要塞住晒喺地鐵站口 好想一嘢推開晒佢哋

打橫cut幾條線咁去攞報紙

樓主遲早老架la

柒撚完未
呢句駁到口臭

廢話

最撚憎D廢老朝早兩蚊搭過海車
爭位坐都算, 好地地一架特快車俾佢地上上落落搞到勁耐先返到公司

agger 返工路途有勁多啊婆搶報紙 塞9住晒d路

所以要禁止

屌你老母 下次接9返佢 睇下邊個長氣d

係咪老左就一定要做埋d咁自私，阻住個地球轉嘅事？

仲有啲廢老做唔到一路行一路講嘢
講個電話一定要停喺原地講

試過朝早趕時間
有個廢老喺大堂門口準備推門出去
呢個時候樓下看更撩鳩廢老講嘢
廢老停喺原地慢動作轉身望住看更答佢

屌你老母廢老

?

我樓下730左右
日日百鳩幾個廢老喺地鐵站外面排隊拎報紙

你老左真係唔好怪人點解當街屌你行得慢阻住曬

呢句廢話駁左咁多年，悶唔撚悶呀屌你老母

唔得架個個位真係好乞人憎唔畫冇人明
日日都玩障礙賽

觀塘地鐵站出面好嚴重 塞哂一推拎報紙廢老

口德-100

而家對呢類冚家產一定撞柒佢，唔會再忍

你都會有老既一日

禁止你地出街咪唔洗見到啲呀婆囉

Exact7ly
仲要坐得兩個站都逼人讓座 屌你老母
同埋好撚憎啲呀婆成日唔睇路亂9咁撞人/踩人

駁撚到口臭
行得慢唔係重點
重點係繁忙時間 班廢老又唔係返工返學
係個地鐵站行出行入淨係拎報紙 頂撚住晒
持撚住自己搭車2蚊周圍搭 本身上車已經要迫
而家政府仲係咁推廣個批鬥座 而家返工搭車連位都少一堆
班廢老搭車去醫院睇病就話姐 大撚把廢老繁忙時間漫無目的亂鳩咁走先問題
明冇?

仲有D老野以為自己行路好撚快
條路有時唔係窄 但都死要行中間
渣車都有分快慢線啦 慢就死埋一二邊啦
呢D唔係老左一定發生 係人為問題
上一代既公民教育完全唔得 咪撚再駁我老左唔好出街 ok?

荃灣地鐵站巴士站嗰邊 朝朝都有堆妹下妹下塞住條天橋 搞到返工返學既人喺後面塞死哂 要好似玩障礙賽咁避開哂佢地 條天橋已經好闊 你都仲要打哂蛇餅喺度攞報紙 好野

痴線 唔比老人家出街
散步都要你批准

不如禁止廢老住城市
陷家搬撚哂去郊區養老

On9

主要係佢地唔自律，以為老左就可以亂咁黎。

如果你話老到失智我都會包容下，但你純粹只係老左行得慢又不自量力咁我點包容得哂你地？老左唔代表唔駛自律嫁嘛？
我自己行行下要玩電話都走去牆邊慢慢行啦

嗰次返工坐巴士上層 到站落車前面個廢老一步一步慢慢行落樓梯一級一級慢慢落 阻撚住曬佢未行到落下層已經開撚左車 屌佢老母又唔係依個站落車就咪撚咁早行阻鳩住人一係明知自己廢就咪撚坐上層啦

阿婆行得慢？搭地鐵霸位快到仆街呀

其實問題在於個格

如果個個後生都係咁，個個都會屌後生啦
而家廢老衰喺個格度嘛

取消繁忙時間兩蚊優惠

啲大愛on9留言真係好撚好笑

「你地唔會老既 老左行得慢唔好怪人鬧你」
大佬啊 行得慢唔緊要啊 但你要有自覺死埋一二邊啦 行得慢又行正中間托咩 一路行又要一路禁電話 禁禁下無啦啦就係路中心企定定係度 再唔係就見到朋友兩條友企正係度封撚住條路 後面dup遲d都炒埋去 朝朝好似障礙賽咁避

利申 自己之前整親腳 知自己行得慢一定會貼牆行 免得自己阻住個地球轉

朝早等左好耐小巴
比個廢老打尖搞到番工遲到
正一死仆街黎打尖對腳就咁快平時就妹下妹下咁

8點半前可唔可以禁止d呀婆出街

正評不解釋

係紅磡站去尖東條天橋 見過個呀婆繁忙時間逆線咁行都算喇！
仲要打側咁拎住把長遮放係前面 遮柄同遮尾係咁撞落同佢迎面嘅人到 真係有好幾個人比佢把遮撞到膊頭手臂 擺明係有心撞鳩人 咁撚黑心嘅廢老真係第一次見

幫啲廢老出聲個班大愛撚現實中一定係自我中心到仆街嘅人黎 完全唔會考慮自己有無影響到人 佢地將來就係而家所講嘅廢老

仲有 點解啲大愛撚成日覺得老人家一定係好人 一定係可憐 做咁仆街嘅事都一定係有苦衷
後生嘅就十惡不赦 老野就一定值得原諒

早在中學嗰時我已經咁諗
朝早返學時間啲輕鐵真係好逼
啲阿婆阿嬸硬係要一早買餸
已經難逼上車
佢地仲要拎住袋滴水腥臭魚膠袋人逼人
啲水整濕晒套校服 仲要腥臭㗎

應否立法強制廢老打把

一早買餸是常識
阿媽都係朝早買餸

我覺得廢老垃圾行為可以反 打尖呀鳩攞報紙呀
但唔係出街都唔比呀 好誇張

日本的繁忙時間唔會見到老人家搭交通工具
根本老人有自覺就唔會選擇繁忙時間出門啦

我去日本旅行個陣朝早出門口都見到有老人家搭地鐵架喎
佢地都可能有野做 約左人飲早茶 送個孫返學
唔係個個老人家都係廢老

日本人老左會自己去山頭上面等死

樓主個名

今朝去大快活食早餐，有個阿婆黎料話咩耳仔出血做過手術，唔比隔離枱傾計，仲要拎著把刀係咁敲枱邊叫人收聲，唔係既話就用刀插死你咁話 最後2條西裝友買佢怕，拿拿聲走

利申：旁邊食花生

吊d垃圾廢老
禁atm快少少啦
拎完錢係到慢慢執個袋
食屎啦

今日係荃灣搭地鐵返工 前面有一對阿公阿婆係我前面 架車到兩老上車 個阿伯一上車就自己是但搵位坐
個阿婆行左去關愛座坐低 跟著話 「你幾廿歲人過返黎呢到坐啦」個阿伯坐返關愛座阿婆再話 「果d留返比d後生坐啦 ，一間費事佢地唔敢坐」又話其實d後生都好累咁

聽完果下心都up埋 佢地幾十歲人 仲要諗班後生仔累冇位坐
咁講咁係想話叫人積口德 咁講係想話其實香港仲有班理性既老人家 都知道社會對年輕人唔公道 唔係淨係識食蛇齋餅糉

今朝去大快活食早餐，有個阿婆黎料話咩耳仔出血做過手術，唔比隔離枱2條西裝友傾計，話佢地傾計會整聾佢，仲要拎著把餐刀係咁敲枱邊叫佢地收聲，唔係既話就用刀插死你咁話 最後2條西裝友買佢怕，拿拿聲走

利申：旁邊食花生

返工返學要搭𨋢先慘
等都已經等得耐
等到之後仲要俾個廢老叫等埋
記得有次個廢老仲要食撚住支煙話好快
食煙已經臭 仲要叫我等埋你？
真係屌你個死廢老 個陣即刻係咁㩒閂門粒制

巴打你係林敏驄? 講野9唔搭8

仲要有啲死廢老明知自己行得慢都要企撚正條路中間不特止仲要慢慢係到篤佢部3310
條路你㗎咩 路障

條路明刷可以2個人平排行

d阿婆偏偏要行中間

食早餐一個人霸張4人枱
仲要擺遮/拐杖係張枱

坐足一個鐘

超過50歲以上唔準參與任何政治活動，要考試先，唔識字就當零分，有本地大學學位者除外。
利申：好撚憎老人政治

Agger 阻撚住曬
唔使返工咩 幾個一齊擋住條路

咁 如果你賤格 玩電話阻撚住條路 其實又洗唔洗禁你出街呢？
咪咁快屌我住 我想問你賤格係咪代表要禁足？

我直頭覺得應該要規管所有初用smartphone人士，起碼禁止係行人通道使用

拉哂佢地去勞改再教育

黑警都有好人論

體諒下佢啦，可能佢平時出入要揸拐杖

講起就火，全撚部呀婆都唔撚識排隊嘅

我覺得老人家行得慢都算但一朝早全世界等返工返學啲冇野做既老人家可唔可以晏啲先落樓下公園坐

大愛撚得一句：「他朝君體也相同」
咪撚柒再濫用呢句啦
好嘔心

好自私

同意呀屌
平時返工會經過街市 好心啲師奶咪係返工返學時間買餸啦

使撚理班on9 咩 睇正評數都知呢d言論只係搏緊口德分

仆街死癈佬日日攪到荃灣a 出個位塞哂人

吊,9龍灣站中間個電梯出口,成日有個肥既呀婆伸隻手板問人拎報...阻7住曬

D阿婆唔迫得唔企得
一上車就話企唔到 唉又會咁多人既

你老味 咁就咪撚朝早搭地鐵啦
讓位比你都要成村人讓開
落車又慢慢行 阻住後面差d落唔到車

一蚊雞

班戇鳩中學畢業未
有返咁上下年紀都曾經試過俾班妹下妹下欺凌過啦

他朝君體也相同啦

前幾日坐西鐵 有個阿伯拉住個阿婆入車箱 一入到來就對住兩個坐普通座位嘅後生仔女講 "廿幾歲同阿婆爭位坐" 兩個後生無耐起身被逼讓座 兩老就即刻一個屎忽坐落去unun腳

扶手電梯企左邊

玩電話唔代表你要企正係路中間仲要停係到唔郁
你可以選擇企埋一邊

立法強制啲廢老排隊只可以等一條小巴線啦！我平時搭開小巴返工，個上落客區有幾條小巴線，都幾清楚寫明喺邊度排隊。繁忙時間又有的士私家車喺度，有時小巴都未必埋正站。屌佢老母啲廢老明明排緊前面架小巴，見到車就上，狗衝過黎後面條線話排左好耐呀，冇打尖架
好彩有時啲司機都醒目，叫個呀婆排返隊
有車上跑得快過劉翔

劉翔

係呀 除非個阿婆比返緊工既樓主有貢獻

你唔撚會老？你記得老左連街都唔撚好出 地球多一個你呢啲咁既人真係哂9氣 生著你呢d人 真係哂米飯

你on9?

好撚憎啲呀婆個個等車返工返學佢就等車去飲早茶

我會都老
不過老左唔好好似呢d老嘢咁自私，明知繁忙時間多人都去同人逼，奉旨要人就
更加唔好好似你條on9咁覺得老就係大撚曬

睇錯左以為係禁止d肥婆出街 騰出多d位

笑死 究竟條友想表達d乜

出左嚟做野幾年唔知算唔算廢算唔算老？
連登d價值觀好難睇得透
可能我個人比較有耐性 做份工日日對住老人家 唔覺得老人家咁乞人憎
行慢d阻住你時間姐 我諗唔洗又禁止出門又打靶掛 ...
睇到你地 d 留言我係度諗你地係會點對自己屋企嘅長者呢？
第一時間諗起一念無明入面曾志偉個仔打電話叫佢自己搵間老人院俾自己
心up (唔識個正字)

我屋企d長者唔會係rush hour落mtr塞住條路
你係咪特登扮唔知長者同廢老係兩個唔同概念？

早排仲考緊dse
食早餐拎餐嗰陣有成班死垃圾廢老喺我前面打尖
我嬲撚到震晒，勁大聲咁屌柒佢地話我要考試
有一個阿婆仲堅持佢冇打尖死都唔走
之後有幾個路人勸佢，佢先死死氣去排返隊
跟住我全日都心情愉快
平時見到喱啲都會忍下 但係考試撞著喱啲真係屌爆佢
可能有啲1999 唔好意思

我發覺冬天/落雨D日子條街係會少D廢老

又係呢啲「係人都會老嘅理論」
駁到口臭啦

其實你點define

試過搭扶手電梯上面個老人家慢慢行 排佢後面差D塞到跌落去

你可唔可以八點半前都唔好出街

最黑人憎係佢地真係覺得 全世界奉旨這讓
有次我數到自己係第16個人所以先排架小巴
之後到我上車時 有個廢老企左係隔離攝下攝下想打尖
好彩我反應得切擋住佢 佢跟住我上車
結果無位死死地氣落返去

死廢老兩蚊坐車搞到好多車滿鳩晒又長途短搭

支持當面喝罵阿婆

打尖真係好撚柒煩

放工時間地鐵又打
食飯M記買野又打
排隊落樓搭lift又打
屌你返工個陣搭巴士總站空車到站，條隊得10條友，唔好話搵位坐，搵位打橫訓鎮都得，你老味佢都係要攝下攝下打個靚尖

定係上面好多鬧嘅老唔知長者同廢老係兩個概念？
後生坐cafe溫書就可以坐5個鐘 老人家食魚柳包飲奶茶就唔坐得
後生晨早返工返學就得 老人家朝早買餸返屋企就唔得
老人家行慢啲又要比人鬧 佢地想嘅？香港啲路好闊咩 靠左靠右都會唔小心阻到你 又要鬧
唔係針對你 係上面啲人唔體諒長者
你諗下你屋企個個老人家行慢啲 跟住郁啲比人話拎去打靶？
廢老還廢老 唔好一碌鳩打一船人

係

八號風球果日係旺角迫到上地鐵
有個阿婆係咁話個後生女d頭髮整到佢
我好

試下有車埋站，佢哋可以跑得快過保特呀

晨早流流葵芳地鐵站出面排隊攞報紙果班

日日都要避開佢先入到

其實佢想講佢有閱讀障礙 望各位體諒